iPhone X 供貨充裕？美國用戶經 AOS 預訂首賣日即派貨！

iPhone X 本星期五，即 11 月 3 日正式開賣，不少果粉、果農已成功經 iReserve 預約開賣首日取機，亦有用戶循 AOS 預訂了 iPhone X，若仍未被蘋果狠心 cut 單的話，最早一批獲發貨的用戶，應該可於 10-17/11 這個星期陸續收到 iPhone X，之後便要等 3-4 個星期、甚至 5-6 個星期。不過有消息指，美國經 AOS 預訂 iPhone X 的用戶有望可於 11 月 3 日當天便獲派貨？！

10 月 27 日是 iPhone X 開放預訂大日子，過了數天後，暫時好像只有香港用戶的供應狀態是 「Currently Unavailable」，中國、台彎、日本、美加等地區的 AOS 還是長撳長有，派貨時間同樣維持 5-6 個星期。

然而今日於著名論壇 Reddit 便有網民說上星期五的訂單，由原本 1-2 個星期派貨，改為 11 月 3 日當天便可派送，該用戶表示十分興奮，因完全沒有想過以 AOS 預訂都可以在首賣日取到 iPhone X。網民說可能是蘋果取消部分用戶訂單，所以能提早出貨。

惟今次提早派貨可能僅限指定地區，因為香港、中國、台灣等，未有傳出提早出貨消息，用戶不妨多加留意自己的訂單處理器狀態，看看會否突然更改派貨日期。

仆街了睇黎都係倒蝕
Cut單保平安
Ir都不去攞了

我個Aos 都提早左

收到風ir大貨 應該炒唔起

澳洲都有好多1-2weeks轉咗11月3派機

圖定老母

無圖我話依家有都得

大貨 要取消ir了

9up報